Hij wordt geregeld tussen ons reeds, dat wij het gelukkigste paar van de wereld.
Maar bent u tevreden, Jane?
Wordt u ook zo'n broer?"
"heel, heel veel.
Niets kon geven ofwel Bingley of mijzelf meer genot.
